“我不支持佛羅里達州承認同性婚姻，”他在信中寫道。 傑布·布什不為人知的反同性戀婚姻郵件|傑基·庫西尼奇| 2015年1月9日|每日野獸 
 這名男子名叫澤維爾·科爾塔達(Xavier Cortada)，是一名同性戀者，他在書中描述了自己與交往8年的伴侶無法結婚的沮喪。 傑布·布什不為人知的反同性戀婚姻郵件|傑基·庫西尼奇| 2015年1月9日|每日野獸 
 一些同性戀應用，比如更新的Mister，並沒有採用社區/部落模式。 Grindr的變性約會問題|大衛·萊維斯利| 2015年1月9日|每日野獸 
 與此同時，在佛羅里達州，布什被問及同性戀婚姻是否可能來到這個陽光之州。 傑布·布什不為人知的反同性戀婚姻郵件|傑基·庫西尼奇| 2015年1月9日|每日野獸 
 在70年代，這個神話使公開的同性戀者無法擔任教師職位。 擔心同性戀關係中的年齡差距是恐同的|薩曼莎·艾倫| 2015年1月9日|每日野獸 
 我不是在法國嗎?我是快樂的、愉快的法國人，享受著這個國家的善良和禮貌嗎? 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 沉默了片刻之後，兩位騎士都哈哈大笑起來。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 湯姆從來沒有見過他那快活、漫不經心的表弟打扮成這樣。他焦躁不安，沉默寡言，情緒緊張，不善言辭。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 如果沒有Stéphanie小姐的出席，阿里斯蒂德就不會感到愉快。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 外交使團的包廂就在我們對面，我們那快活的小弗太太坐在裡面，穿著一身白緞子衣服。 音樂-德國留學|艾米·費伊